男朋友經常係街睇女仔

已經好多次 覺得好唔尊重自己 我著短褲唔睇 就鍾意係街睇人地 話完又睇 搞到自己冇曬自信 好似自己好差咁 分手算數

你男友唔睇 post出黎益大家睇

死港女乜都要管
睇下都唔得
𥄫下女好過去叫雞派帽

你對腳咩級數先得？圖pls

自己有條女唔睇，睇人地個啲
咁當初為咩溝人

雖然昅女係唔啱
但罪不至死啫

你揸緊法拉利
都可以欣賞下人地架林寶
咁唔代表你想換車喎

插撚盲佢囉

唔POST對腳點討論

唔通睇男仔好咩 睇開啲啦

咁有女睇av又得唔得呀
係咪睇電視見到靚女都要合埋眼

樓主因爲條仔𥄫下女就自信心低落根本on9
睇開啲啦
唔𥄫過街上啲女 又點知自己條女最索

樓豬著短褲有乜好睇
係豬排先會幫短褲
正既係著露屎忽熱褲

豬西都會著露屎忽熱褲

但講還講，千祈咪貼豬西圖

飛得啦....
呢種大模私樣嘅男人9 成有叫雞

我明樓主心情 係尊重問題
屌完唔改 飛啦

睇女正常吖，咁都唔開心？

睇男仔你仲驚啦

我理唔到佢 平時睇唔睇 但係最起碼 同我一齊 唔好咁 女朋友係隔離 睇其他女仔 一d尊重都冇

可能事實係你揸緊錢七，欣賞下其他靚車，我覺得好合理啫

男人係永遠需要新鮮感，佢用眼望下就滿足到咪由佢，真係想迫到佢搵新女先安樂？

我老公都係咁，屌佢佢就話
人天生就係鐘意睇自己鐘意嘅野
同你鐘意睇手袋珠寶一樣之嘛

恭喜你 你條仔係個正常男人